# Aufgabe

## Vorbereitung
    - Herunterladen des Repositories
    - Installieren der npm pakete 
    - Erklären der Projektstruktur
    - Ausführen von Client und Server
    - Starten im Browser 

## Verständnis Compiler Type Checking vs. Runtime Type Checking

 - Navigieren in server.ts

 ### Compiler-Fehler
 - Auskommentieren der /fox/all Route 
 - Nun sollte Fehler angezeigt gewerden
    - Handelt es sich hierbei um Compiler / Runtime Fehler
    - Korrektur des Fehlers 

- 



## 